# Translation of plasma Freyry in Korean
# Copyright (C) 2025
# This file is distributed under the same license as the plasma flex hub package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""

#: ../contents/config/config.qml
msgid "General"
msgstr "일반"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Weather Settings"
msgstr "날씨 설정"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Clear"
msgstr "맑음"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Mainly clear"
msgstr "대체로 맑음"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Partly cloudy"
msgstr "부분 흐림"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Overcast"
msgstr "흐림"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Drizzle light intensity"
msgstr "약한 이슬비"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Drizzle moderate intensity"
msgstr "보통 이슬비"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Drizzle dense intensity"
msgstr "강한 이슬비"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Freezing Drizzle light intensity"
msgstr "약한 동결 이슬비"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Freezing Drizzle dense intensity"
msgstr "강한 동결 이슬비"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Rain slight intensity"
msgstr "약한 비"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Rain moderate intensity"
msgstr "보통 비"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Rain heavy intensity"
msgstr "강한 비"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Freezing Rain light intensity"
msgstr "약한 동결 비"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Freezing Rain heavy intensity"
msgstr "강한 동결 비"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Snowfall slight intensity"
msgstr "약한 눈"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Snowfall moderate intensity"
msgstr "보통 눈"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Snowfall heavy intensity"
msgstr "강한 눈"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Snow grains"
msgstr "눈알"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Rain showers slight"
msgstr "약한 소나기"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Rain showers moderate"
msgstr "보통 소나기"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Rain showers violent"
msgstr "강한 소나기"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Snow showers slight"
msgstr "약한 눈 소나기"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Snow showers heavy"
msgstr "강한 눈 소나기"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Thunderstorm"
msgstr "뇌우"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Thunderstorm with slight hail"
msgstr "약한 우박이 있는 뇌우"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Cloudy"
msgstr "흐림"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Drizzle"
msgstr "이슬비"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Snow"
msgstr "눈"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Hail"
msgstr "우박"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Showers"
msgstr "소나기"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Storm"
msgstr "폭풍"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Moderate"
msgstr "보통"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "High"
msgstr "높음"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Very High"
msgstr "매우 높음"

#: ../contents/ui/js/utilities.js
msgid "Extreme"
msgstr "극도"

#: ../contents/ui/MainView.qml
msgid "Feels like"
msgstr "체감 온도"

#: ../contents/ui/MainView.qml
msgid "Wind"
msgstr "바람"

#: ../contents/ui/MainView.qml
msgid "Sunrise"
msgstr "일출"

#: ../contents/ui/MainView.qml
msgid "Sunset"
msgstr "일몰"

#: ../contents/ui/MainView.qml
msgid "Cloudiness"
msgstr "흐림"

#: ../contents/ui/ConfigGeneral.qml
msgid "Font Panel Size:"
msgstr "패널 글꼴 크기:"

#: ../contents/ui/ConfigGeneral.qml
msgid "Only Icon Weather"
msgstr "날씨 아이콘만"

#: ../contents/ui/ConfigGeneral.qml
msgid "Show temperature weather"
msgstr "온도 표시"

#: ../contents/ui/ConfigGeneral.qml
msgid "Show weather conditions"
msgstr "날씨 조건 표시"

#: ../contents/ui/ConfigGeneral.qml
msgid "Font Bold"
msgstr "굵은 글꼴"

#: ../contents/ui/ConfigGeneral.qml
msgid "12-hour (AM/PM)"
msgstr "12시간제 (AM/PM)"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Wind Unit:"
msgstr "바람 단위:"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Temperature Unit:"
msgstr "온도 단위:"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Weather Metrics"
msgstr "날씨 지표"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Wind Speed"
msgstr "풍속"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Feels Like"
msgstr "체감 온도"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "UV Level"
msgstr "UV 지수"

#: ../contents/ui/MainView.qml
msgid "UV"
msgstr "UV"

#: ../contents/ui/MainView.qml
#: ../contents/ui/HourlyForecast.qml
msgid "pm"
msgstr "오후"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
#: ../contents/ui/Header.qml
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Humidity"
msgstr "습도"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Rain"
msgstr "비"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Max/Min"
msgstr "최대/최소"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Sunrise / Sunset"
msgstr "일출 / 일몰"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Cloud Cover"
msgstr "구름 덮개"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Search Coordinates"
msgstr "좌표 검색"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Use Location of your ip"
msgstr "IP 위치 사용"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Latitude"
msgstr "위도"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Longitude"
msgstr "경도"

#: ../contents/ui/FindCity.qml
msgid "Search location..."
msgstr "위치 검색..."

#: ../contents/ui/FindCity.qml
msgid "Search for Location"
msgstr "위치 검색"

#: ../contents/ui/FindCity.qml
msgid "Enter the name of a city or location to find its coordinates"
msgstr "좌표를 찾으려면 도시 또는 위치 이름을 입력하세요"

#: ../contents/ui/FindCity.qml
msgid "No locations found"
msgstr "위치를 찾을 수 없습니다"

#: ../contents/ui/ConfigGeneral.qml
msgid "Font Settings"
msgstr "글꼴 설정"

#: ../contents/ui/ConfigGeneral.qml
msgid "Display Options"
msgstr "표시 옵션"

#: ../contents/ui/ConfigGeneral.qml
msgid "Time Format"
msgstr "시간 형식"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Units"
msgstr "단위"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "km/h"
msgstr "km/h"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "mph"
msgstr "mph"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "m/s"
msgstr "m/s"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Celsius"
msgstr "섭씨"

#: ../contents/ui/WeatherConfig.qml
msgid "Fahrenheit"
msgstr "화씨"

